有消息話狗入西鐵打人

係咪真？
文宣

live 對峙中

黑社會

拆牛屎佬全家祖填 倒屎倒尿落去

立場有記者影緊

林卓廷fb有

邊度有link?

立場直播被打